华农兄弟：兄弟家的狗崽子断奶了，抓2只回来养，顺便给它们起个名字

有一日佢唔飲水 ，無辦法了...

養大啲就煮嚟俾衲dee補身

老衲係大果隻？

捉咗IG老衲同共享女人？

天氣太熱中暑了，沒辦法，只能......

華農:幫牠取個名字好了
一天過後
華農:狗狗 來

op深得华农兄弟喜愛

狗狗這麼可愛molamola